食環開始搞黃色經濟圈

柴灣糖兄弟比食環搞
而家只可做外賣

和你pay料

手足比人搞呀

有冇柴灣手足
快啲組隊去懲罰

日日report 藍店衛生問題

組隊叫外賣

搞邊間就幫襯邊間

_____前線好多黃

原來萬能key黎

又話放生化報食環收藍店皮
得個講字
仲要俾對家用同一招對付返轉頭

食環前線多黃？
呢個冇聽聞過

去藍店報返食環 還拖

報返藍店
同種類
搞一間，報十間

深水埗添福都俾食環攪, 冇開門成2 個禮拜

甜一刻 一樣

咩事

都係嗰句：食環前線都係深黃

你有你投訴
佢有佢唔處理

邊區黃黃店俾人搞，佢嗰區同類嘅就要遭殃，一齊攬炒

正常規矩係唔比嘅，你吹佢唔脹

Sad but true

有咩比食環搞既黃店或者告急 幫幫手列出嚟
手足一齊去懲罰下佢哋

俾人搞既同區議員反咉吓
睇吓有咩可以做

同一條逐間逐間打1823
成條街攬炒

預左會畀班仆街搞嫁啦
中共慣常手法
就算佢點搞都唔會幫襯藍店

金樂軒，旺記，泰國野

辣妹子擺撚晒出黎，順便報埋消防

做得食環恰鳩廢老又點會係咩好人

你做初一,我做十五
不過呢,就算擺枱岀黎都無人食

啱
就算仆街賤種食環搞到黃店冇得做都唔會幫襯藍店

咁撚仆街

放老鼠甲由啦
咁鐘意話人係甲由
咪整啲俾佢地嘆下

等佢地開門個陣淋屎尿

推

打七班食環狗囉

廟街大排檔 你不仁我不義

金樂軒好撚多

心態正確

要贏就同佢攬炒，最少要兩敗俱傷！ 搞返佢十間！

要搞既,實有方法

佢放哂d枱係街打邊爐都報得啦

食環處認証

淨係食品製造廠牌都有排我哋玩

藍店犯法呢

其實唔洗開門，就咁掉門口都臭到唔想經過

［黃藍經濟圈］打倒藍店方法：扮咳師

旺記好撚臭

理由係咩事

衣食住行 擴展出去

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

1823彈埋比申訴專員
唔係未用過呀

其實冇得局部舉報藍店
因為食環一做野就成條街掃
黃藍攬炒
所有餐廳本身不論黃藍其實都好多灰色違規野

sorry, 可以話你知一定唔會一視同仁

只要一日仲跟住個制度行
奶共狗就有辦法搞死黃色經濟圈

Push

搞一間
搞返你十間

1823繼續開file
食環搞鳩黃店即是佢地好得閒啦
咁咪俾多d野佢地做

佢地夠膽放生藍店 等藍店大條道理唔執衞生
到時爆食物中毒咪繼續證明香港再無管治
藍屍又食一個少一個 何樂而不為

屌你老母仆街政府上上下下冇一個部門係無辜
屌柒晒所有政府嘅閪佬

唔好再binc得唔得 我知錯

裝修食環 食環一律當黑警

求詳細，係乜問題？

食環人手無黑警甘多，舉報多d藍店分擔黃店危機

1823 好似一定要跟冇得唔理
佢搞黃店我地咪増加佢工作量囉

食環唔得閒, 藍店唔執衛生, 食物中毒全部都係虛幻假設
啲嘢諗得太美好, 建議唔好太多FF

Z

其實一定會有人搞
反而無人由呢d 渠道舉報唔守規藍

逼食環狗開file都好

好似話得 食物製造牌 無 餐廳牌 所以唔可以堂食

其實好多時搞藍店都係呢招 ，自行判斷算唔算搞黃店啦 執正黎做

明顯佢地冇玩過1823。投訴完可以要跟進丫sir嘅資料，再去投訴。
一間野好多野可以投訴，佢嘅牌照、消防、污水喉、僭建等等。Detail嘅去睇下d法例。

呢個應該堅 聽講唔同地區唔同情況

pin this

外賣都做死佢呀
聽日買到佢斷貨！！！！！！！！！

其實要收一間鋪頭皮唔係彈下手指咁簡單
利申 深黃食環狗

大家幫下手

好耐啦。。。我諗一開始已經有。。。

應該比藍絲報食環

S

原來是你

新增職業report師，一日集中報一至兩間藍店，數數下都幾襟計

搞邊間就買邊間理得佢

添福佢用咩理由搞?

用外賣仲好唔使等位

黄店因乜被食環做野，如藍店有相同野，我地係唔係要做好良好公民，同樣要求做野，否則就去ICAC

1823 瘋狂投訴食環，記得mark低file no.

不如係黃店的話連食環個牌都唔洗拎
再進一步 連稅都唔洗交
反正黃店大撚晒

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

push

連登仔成日話投訴，肯1823未啊

食環真係狗黎
警恐死完全家真係佢地走唔甩

係咪間舖拎food factory 牌所以冇得堂食？

Oh diu 明白了

拉

外賣企街食都做到佢訓喺到

推 清算師忙緊公屋戰線
我地有無得自己睇下有無藍店一樣有問題？同佢地攬炒

手快禁錯不推文

邊條街既黃店被食環搞，就搞翻個條街既藍店！

同食環投訴啲藍店係黃店

diu,愈搞愈要食，你吹呀?

區議員明面上都要一視同仁
暗底就唔知了

食環全部閪人

隔離啲藍店就咩事都冇

可以玩寄信投訴藍店既DDOS

無人打算知食環i仔幾多file要做
總之就係要打1823搞鳩你

又未夠黑警咁大枝

你諗到對家都諗到
壯大勢力係黃圈唯一出路

連登仔冷氣軍師算吧啦
你靠佢地搞革命就死得

聽晚去懲罰

唔緊要 如果公平 成條街都唔好擺啲枱出黎

呢個咩app 黎？

柴灣手足幫幫手

和你eat都唔識, 快啲叫晒你啲frd download和你eat同和你pay app啦

賀年食品list 呢個齊啲

佢收到投訴 點都要視察處理回覆

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

如果真係食物製造廠牌而唔係餐廳牌邊怪得人

五毛...

應該唔關事 佢哋冇咁得閒去揀掂搞

屙d尿就黃

食環不嬲都仆街，最叻蝦阿婆

係呀，我係五毛網軍分化撚
係呀，我係五毛網軍分化撚
係呀，我係五毛網軍分化撚
好重要所以要講三次

咁你有冇放生化報食環收藍店皮呀？無吖嘛，你呢啲人咪就係阻住呢場革命既人囉，乜都唔做，淨係識叫人去投票，去進攻功能組別

你都唔係第一日知道政府可以玩發牌，可以搵食環去搞，搵bd查僭建，搵消防嚟查，枱凳放出條街度會俾地政收皮，呢啲全部係港英年代高壓統治既技倆嚟架喎，好多人都提晒水架啦喎

今年香港無冬天
令冷氣軍師極速滋生

黃店係要支持，但唔係大曬。

其實成條街都係咁
有藍絲1823食環就做野
問題係只做外賣驚難啲做落去
而家係app狀態是告急

搞9埋藍店囉
一齊報1823睇邊個驚啲

對家呢，就狗屋強姦到大肚都照攬既
你地呢，小小錯都唔得架，唔錯得架，會輸民意架

屌睇見都覺得on9, 難為班勇武仲肯為你地去送死

會攬炒附近黃店

嗰邊好似係除子見

附近黃店攬炒多得你唔少

up

唔知點解過左咁耐都好
一睇到佢個閪樣就想打鑊佢

成日架啦 咩靜雞雞呀 麻包袋呀 比人用晒

自己住。每一晚都食黃店。

呢個都係一個方法，如果你可以行多一步，每一晚去發挖一間新既黃店就更好啦
我既睇法係：
1. 有好多鋪頭無表態佢係黃定藍，可能就係為咗避免俾食環搞呢類事發生，我地點樣去知道佢係黃定藍從而去幫襯定係杯葛佢

2. 有啲藍轉黃我覺得我地係需要接受，壯大勢力為大前提，今日我地唔係60年代既香港，我地又無五豐行又無佳寶，人地紅色經濟圈係一條龍服務

3. 真係要有人實行係藍店報食環呢件事，對家係無底線，你講大話都要做。

經歷左半年 佢有心要打壓你 機制受唔受理佢講哂
私隱專員公署，平機會已經有版睇
遲d分分鐘話有人濫用1823 跟手無視藍店投訴

無牌經營咁柒

附近少黃店會咁做
但深藍 旺記會霸哂成條街

巴打出下攻略

on9 本身都係偷雞擺枱櫈...

原來係你

偷雞比你擺街係人情唔比係道理 港英政府年代已經係咁 黃店就有特權？

報藍店
1823要求書面回覆

做到佢無人手

strong post

屌你老母柴灣老遠都搭車去食先

黃佢老母咩，成撚日搞鳩呀婆既人黃得去邊

兒登仔：黃店就是無錯

話食環前線黃啲撚樣去晒邊
係咪唔記得2016魚革始作俑者就係食環狗？

食環真深黃 專搞老人家係憎廢老
以前連登仔都勁憎廢老

又選擇性執法

報完記得mark低資料
唔做就申訴專員

連登仔雙重標準是常識吧

乜今年係2014？

鬥報囉
投訴黎講 香港人真係世界top3

真 大家一齊1823 藍店啦， 野食唔乾淨， 阻街 衛生差都可以投訴架

好撚想打七佢 咪畀我見到佢

1月11 十八區連龍🐉🐉再現

幫推
你不仁我不義
Port撚到藍店收皮

食環喎，廢中廢老就大撚把

和你投訴立即行動!!

我都覺
怨怨相報何時了啊
不如去藍店後巷放老鼠
睇下食環咩反應再算啦

Ok 咁日日1823搞柴灣啲藍店

平日經過佢門口

調袋屎入佢鋪頭

閃

其實有冇apps集成所有藍店
和你eat嘅掉轉版

Ppp

你咁講，姐係叫大家咩都唔好做？政府都唔會受理。
再者叫得你睇法例去投訴，本身已經有事實根據係違法，佢唔跟，你去投訴條友囉。你sd幾個email加相咋，每次最多用5分鐘。
定係你係食環/BD前線怕比人搞丫？

和你eat都有藍店睇架喎

B仔涼粉直頭無牌經營添啦，每日罰幾舊水有咩唔得

總之有仇報仇
玩攬炒
投訴DDOS食環同消防

根本全部公務員都係政府爪牙
入左去就出唔返黎
有幾多個人可以因為良心責備而辭職

點解可以做外賣，唔做得堂食？

果條街得佢俾食環搞？

Push.

樓主點解知人哋比食環搞？

Agree

贊同，食環唔會屎忽痕做野既，一定係藍屍篤灰!

Yes

全面合作
官民合作
嚴正執法

洗鬼

企佢門口咳就得

聽日即刻去買

需然我唔係住柴灣

春袋: 「黃店高調嚴打，藍店低調放生。」如有hard evidence，做個好市民，幫食環宣傳

成班都弱撚知

你亂鳩舉報藍店，遲D食環見到藍店舉報直接唔理
除非係阻街之類真係有法律途徑解決既
所以咪撚亂舉報，一陣又發生衝破心理關口好似黑警咁

話我分化又好呢段連登真係見到好多屎忽鬼
唔係黑警係自己人真係豬兜咁蠢
港共中共就一定搞鳩黃色經濟圈
你明白中共做野既手法就知點解對黃色經濟圈咁大反應
講白少少，你裝修完、二百萬人完、人權法過埋
樓價無變恆指二萬八點
咁中共到底驚乜？有時間亂舉報不如花時間自己諗下

黃色經濟圈有兩個Key points
其中一個就係絕不光顧藍店，無論黃店點比人打壓
你都可以選擇唔幫襯藍店
有誠哥係你最少可以屋企自己煮既情況下
藍店係可以完全被淘汰，差在同路人各位個爭唔爭氣

果條街本身就唔係做堂食
間間鋪頭都係亂咁黎擺街霸行人路

食過一次

食環：只抄身份證當交差

嚟嚟去去又係環境衞生，
佢話你間野廚房唔乾淨，
要你閂門清潔幾日，
你都大鑊啦

樓主係員工？老闆？

無 但好難

荔枝角工廈間燉
拎食物製造廠牌
但舖頭放枱櫈比客堂食
屬無牌普通食肆 告得；仲要違反埋持牌條件 扣分
告兩次 就停牌7日
遲下就算佢改拎到工廠食堂個牌，佢招呼街外客都可以做鳩佢

其他藍店一樣

D

report 藍店 話佢係黃咪得

食客睇住黃藍地圖揾食
食環睇住黃藍地圖R撈，都係搵食

恰9婆婆果啲同告9餐廳既職系係完全唔同的 日日投訴藍店係唔會搞到佢地即刻消失嫁好無

1823

鯉魚門撐警銀龍茶餐廳我投訴左好多次無牌經營都冇人理？ 證實左係小食肆問茶餐廳，係違規經營
過左30日email又唔理，1823投訴條食環狗又揾唔到人

鯉魚門撐警銀龍茶餐廳我投訴左好多次無牌經營都冇人理？ 證實左係得小食牌但搞茶餐廳，係違規經營
過左30日email又唔理，1823投訴條食環狗又揾唔到人

Pushhh

你唔講到有老鼠曱甴，都應該唔會理，唔會咁公平

有無details ?
一係搵區議員跟進

至少依家1823仲未收皮，你未投訴過就唔好潑冷水啦屌你
我一早投訴過藍店加記，消防直頭檢控埋佢阻塞走火通道

有一區做野 其他區就要一齊做
到時黃藍一齊俾人告 全部攬炒
小店一定會執先 真係理想咩？
做左咁耐 真心講句
唔幫襯就係懲罰

唔可能
1823一投訴完一定會落case
如果到咗限期都唔跟進同回覆就可以再投訴
所以係無得無視

好耐之前做緊啦
藍店多數好污糟

1823幫到我地～
反擊roar

咁似呃錢嗰啲